各位保安同事今朝收左幾多利是了？

扮巡樓呢家A座收到27樓已經2000千幾了

原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

0.5M

都成球了

注守左整大半日，得1封

收利是比人放蛇捉撚左

夜晚先多利是收

利申：做醫院

商廈保安
今日見到清潔呀姐 互相點頭之後交換左利是
我封20 佢封10
全日收得一封利是

睇黎聽日要做埋換光管先多d

岩岩有個阿婆封得個10蚊比我
㷫到佢晨運完返屋企禁住佢黎𡁻
之後佢就比左本來佢孫仔封五百蚊我

一年一次，咪計婆那數啦

仆街琴日收利是收到手軟，今日先有力上來